%@Auteur: Thomas Rey
%@Dif:3
Donne l'écriture scientifique des nombres suivants (après les avoir éventuellement convertis dans l'unité demandée) :
\begin{myenumerate}
\item La distance Paris-New-York : \nombre{6500}~km (à convertir en mètres).
\item La longueur de l'équateur : \nombre{40075}~km (à convertir en mètres).
\item L'âge de la Terre : \nombre{4540} millions d'années.
\item La taille d'une bactérie : un millième de mm (à convertir en mètres).
\item La population de la Terre : 6,2 milliards d'hommes.
\end{myenumerate}